壽終正寢不等於撤回，撤回也可壽終正寢

777提到撤回後可以三個月後重開, 佢可以有咁嘅諗法都知佢係好想推例
否則點會按pause就等於死亡?
按shut down就等於會重啟會復生?
而家pause左, 一定係為左重啟更方便, 到時又會話民意又支持推例, 再強推

5大訴求, 係仍未有任何一樣做到!